睇番下依家既財經台 我簡直好似係男兒當入樽一樣！！！

任你之後個d黑子藍球 乜乜排球呀幾咁尻流流！！

都係永遠都超越唔到我呢坐大山

型

1！

麵麵

HI

我想買牛熊啊

身體點呀？

麵神

燒山都唔夠你嚟

麵麵好掛住你

係威既

大dodo

身體點呀

麵仔教練我想你繼續燈呀

麵麵No 1

而家有冇食欲呀

我諗冇人想好似你咁燈

入麵麵你個樽？

麵仔 身體如何

今日星期日呀

麵麵教主

返黎囉

你最多係男兒當入樽既 安田

牛定熊？

型到

冇得賭 好悶

麵神當爆樽

教練，我想炒股啊！

感係牛定熊？

麵仔

麵仔精神點呀？

你直頭係米高佐敦

仲ok 放心 遲下搵營養師設計埋個餐單

麵神

星期一牛定熊，快

麵神係咪而家正式破燈

今日食咩好

又準備上熱門

型到 麵神

要肥肥白白呀

賭仔輸得快

有食欲未？

老母麵

至叻係你啦

永遠的神

利申
禾中意黑子藍球、乜乜排球多個男兒當入樽
男兒當入樽似八九十年代嘅畫風，太老了

不過無論我鍾意啲乜都好，最鍾意嘅都係麵麵

教練，我想買牛

煙花雖然短暫 但燦爛

午安呀面面

教練
我想 價值投資呀 炒股票呀

Are you ok?

貼倉pls 落定差唔多啦～

見到麵麵仲可以出po
身為信徒表示感動到哭𠹌咗
麵麵要健康呀

麵b

原來麵仔係玩具撚

麵君萬福

大山＝ drop

V型反彈

世界がおわるまでは

離れる事もない～～

面面

麵麵入牛未

掛住你 麵麵

8分鐘6版

麵神說股市要升，股市便升了。

你只係臭豆腐

想錫你個嘴錫到好似籃球咁腫
再入你個樽

Sor 唔小心進入左癡漢mode

踼波可唔可以用足球小將做類比

麵麵永遠係財經台既經典

願我們在上的麵神帶領我們至安息之地

麵麵呢排危險 要安坐家中

麵麵，好好保重身

股市便跌了

攞哂彩啦你

麵麵報平安

麵麵可否不要老

邊個夠麵神嚟

呢排好悶呀

好型呀

我麵

燈到中芯落地獄 可唔可以燈到再插深啲

麵仔我愛你

學下自已煮野食

掛住你

麵仔 真係好鍾意你啊
有你開Po嘅日子都係好日子

G持

想睇麵麵去成人台出po

冇撚有錯

牛熊？

你係威嘅
燈到出icon

環保吹

成人台班鹹濕仔即刻陽萎

你可以有新 icon

燈到出icon

麵麵你仲有幾耐命?

dodo聽日9點出post, ok?

麵神呢座大山無人可以超越

麵麵痴Q咗線啦

冇錯，麵麵

串嘴啦

咁囂張

麵麵就係型

wiki 就話12-15個月 我主刀就話我18-22個月

但冇人知

可能聽日中武肺瓜埋都唔定

需要麵麵救救香港

「媽咪麵！我好想玩股票」

「直到最後...也不要放棄希望...一放棄希望，沽哂，股票就結束了」

「媽咪麵，你最光輝的時刻是何時？
是燈神時代嗎？
而我呢...就是現在了」

留名等改圖

麵仔加油呀

駁唔到

態度正確
燈自己

麵麵好勁

麵麵係屋企有咩做

自推一下先

太尻流流

面面加油

做gym

麵麵好可愛

麵燈世一

麵仔點睇你個專屬icon

岩

仲有氣力
咁即係唔算好病

點睇tsla?

痴線

無錯，我地仲要大dodo嘅帶領

同意

麵是最勁的！

湘北fans

即係會嬴，THX

再推到有改圖

推民族自強 香港獨立

In 麵麵we trust

我到底是誰啊！說出來呀
我是媽咪麵……是個永不放棄的人……

麵

排球好好睇喎麵麵

夠晒疊馬

agree

幾時，想睇你點用嚟幾個新腦魔

麵神身體點？

dodo加油

麵神早

麵麵最strong 穩如泰山

身體還好嗎

得罪講句, 呂布既燈同埋孫叔叔既煩膠已經超越左你

呢星期都ok

仲有五星期

麵仔加油

牙面好波

型棍

咁以後叫你做大山哥囉…

最強山王都要輸

依個真

燈自己好正確..

btw, 保重. 做人要樂觀面對. 開始信神未? 信左死後可以去到另一個世界

長江前浪頂後浪

麵麵 我愛你

麵麵永遠都係我既櫻木花道

你知就好啦

幫推

You are a legend

係㗎 將來嘅野冇人知
盡量唔好諗太多

牛定熊

麵哥你真係勁。可以吸引到成班麻甩佬（包括我）為你打氣。

好耐冇見過白背心阿伯.gif

聽日開市買乜
麵仔你講一句就得

財經台揸fit人

你的名字將永遠寫入財經台
永不磨滅

麵麵，我想買牛熊....

出力推

麵麵麵麵麵麵麵麵

好番未

麵麵係永遠既大都督

麵麵教練 我想贏錢啊

新手LM 但一早久仰過麵麵嘅大名

推

大山麵

麵麵大dodo~~~~
記得有咩新進展要話我地知
好壞消息都要知
小麵粉愛你喔

老麵好返？

面面最強傳說

教練

Hello小麵粉
我係頭號麵粉

rip

麵麵係神既level冇人可以超越
快d好返等你同我做

Little flour

除左麵麵 其他都唔入流

叫雞未？ 趁行得走得 包返隻雞無套中出3日兩夜啦

無可否認牙麵少左出沒財經台

係失色左唔少

休息下

見到麵神開心左，回復左以前財經台既生活而感到恩惠

大dodo 好波

moment

大DO DO!!!!!!!

咁撚搶口先係大dodo架嘛
聽日開市等都督領軍屠殺大户

麵麵唔好死

牛熊雙殺

型呀大dodo

麵麵~
話咁快見麵會就過左兩個星期啦
而你都開始左化療同電療一個星期

我開始掛住麵麵你了
你要加油捱埋個療程佢呀~
辛苦嘅時候就諗吓我地
我地一定會支持你！

上次你早走我冇攬到你，有機會嘅話下次一定攬到你實一實，抱住唔放手

永遠都愛你嘅麵粉~

麵神睇嚟好多女